有冇人每次買快餐店拎餐盤都會手震

好驚杯凍杯倒瀉

冇

想像下個情境都覺得毒

倒瀉好撚7

我都係

渣ga

飲啖先行囉

其實將杯嘢咁樣放係紅色線上面就冇咁易倒瀉

但問題係紅色線通常都擺左碟飯呢

垃圾

野飲擺側邊
用手指尾+ 無名指托盤,
其他手隻手指抓住杯野
實撚過你碌9,

飲料靠角必然定律

左手托盤,右手霸氣拿住飲

試下叫收銀幫你睇住個餐
分幾次拎啦
倒瀉會好柒（好似係）

不嬲一隻食指托住仲要轉下轉下咁攞

你點拎起間快餐店

行快啲就唔會倒

細蚊仔果陣會，好大壓力

依家唔會

不過好佩服d 人同時拎兩盤，單手各拎一盤，d指力

單手拎既話，我唔係驚隻手無力 係驚個餐盤爛

單手拎盤 再單手拎野飲咪得

跟住跌撚矖

不嬲都係左手拎住個盤 另外右手拎盤上面啲野